原來遊行就是反對派最強既武器，俾我係共產黨都唔怕你地

唔係唔支持遊行，但如果遊行同搵幾個需要靠共產黨發牌既主流傳媒吹捧既反對派出黎對記者扑下咪就係 反對派最強既超級必殺技既話，呢場仗只會失敗，永遠都唔會贏

共產黨最希望就係咁

新疆自殺式襲擊,焦土式對付中土,係唔係必殺技?

各地示威,暴動,恐襲,係唔係必殺技?

不如講講下點撚樣叫必殺技?

乖乖地做政府隻狗就係必殺技啦

遊行示威積累民意,顯示市民反對意願,選舉就到,你居然覺得民意冇撚用

當然啦,好快你就會話區議會冇撚用,立法會冇撚用,英國冇撚用,美國冇撚用,全地球都冇撚用,你嘅鍵盤留言就至撚有用係最強超必殺技,一定嚇撚到中共瀬屎

係 ? 之前89民運出垣克喎

你不如講下咩先係必殺技

一入黎就要扭曲我既說話，算啦，你覺得呢招會令到中共倒台或者爭取到獨立咪繼續做囉，不過你要知道，呢招你地呢班剩係撐d主流傳媒推出黎反對派既人，喂，做左幾十年啦，嚴格黎講，你地隊波輸足幾十年，呢d就係你地既數據，仲有面去笑人果下好笑，真係咁唔知醜

好撚好笑，呢個世界有邊隊波對中共係贏撚過？係咪熱青城啊

搵隊贏過嘅嚟睇吓，搵啦，仲唔搵？屌你老母必殺技，中二到仲笑鳩人唔知醜。論點就一個都冇正面回應到，淨係識鳩up,而家問你乜撚嘢係必殺技啊，答啦柒頭

建立民主中國又好、香港獨立又好
理性少少都知唔係短期內可能既事

問題係，當你仲可以和理非表態時
你選擇表態，抑制「返工不了」

講俾你聽之後係你去實行定俾你去報警？

啱啊，其實我都有個必殺技，一講完就可以推翻世上所有獨裁政權，就係唔可以講畀人聽，真係好可惜

準備比飯民咬你散播失敗主義，係本土派五毛，係鬼係中共滲透連登間諜啦

sor訓左冇睇
獨派唔係好多人以死相搏㗎咩？

永遠唔出既必殺技

個題係我開既，我個題從來冇話話遊行係冇用，我只係表達緊如果遊行同扑咪就已經係最盡既話，咁就一定輸硬，你一入黎就扭曲我既講法再灌一堆垃圾言論出黎，就夾硬迫人要去跟你d歪理去回復，你連基本既禮貌都冇，有乜資格要求人地去跟你呢種夾硬騎劫式既歪理去討論？你咁鍾意硬定自己呢套，請自己係出面開post，橫掂你地大把打手支援，唔驚啦，無謂入黎夾硬曲解本意

屌那星，忽然又和理非非。網上討論又講禮貌啦而家

而家就係問你，乜撚嘢先算係必殺技啊，答唔答到啊？定你打算留返你嘅必殺技喺屋企打飛機時用啊？

咁你就真係好叻好聰明，嗱，我都未諗到，我係見一班被需要港共政府發牌支持既傳媒硬推既反對派，做咁多年都係果幾招而不斷輸，所以純以戰績論覺得剩係咁做就唔掂姐，明未？我個主題冇話我諗到，講到明喇，我驚有人太蠢get唔到我個主題表達乜(其實好容易明，搞錯既人係有心定無意？)

CHING 做乜屌到樓主呢條柒頭 ON9 仔一楝都冇？

暴龍哥都唔駛俾阿狗打啦，飯民連一個百份一激進都冇既暴龍哥都忍唔住？不如唔好出黎搞政治啦

五毛又開工

好撚癲 泛民友一對住本土轉數即刻快左好多
係議會對住建制果陣就on99咁
緊係啦 差d比你班友搶到飯碗
老虎蟹都同你死過

原來係泛民左膠，明解，原來踩親你地條尾，阻住你地同政府合力搞維穩，唔怪之得咁大反應

其實泛民就係和理非
就係遊行、口號、擺街站呢幾道板斧
成效低
但成本亦低
普通人都 JOIN 到唔駛出黎一日之後就坐十年監

如果有咩好得過咁
成本唔駛高到嚇親人
但又有效過咁樣既話大家咪提出黎囉

咩我有必殺技，但唔講得又唔做得果D
收皮啦

原來有支持香港獨立嘅泛民左膠

識唔撚識咩叫虛與委蛇，識唔識咩叫互相利用不如你起真啲，睇下我有邊句係讚緊泛民，邊句係支持緊班政棍

泛民入面得幾個似返個人，朱凱迪，毛孟靜呢啲，就算政見不同我都唔會屌佢哋老母，好似白頭忠黃碧雲呢啲賤種，我屌佢哋仲大力過你屌佢哋

你班友仔每次技窮就想屈鳩我係泛民打手嚟轉移視線，原來呢招就係必殺技真係嚇撚到中共瀨屎啦

我都已經唔係乜野本土派，只係以事論事，估唔到班港奸維穩派一入黎就急到瀨屎，即刻扭曲我題目先，呢班禍港泛民真係好恐怖，同建制派一樣都係禍港罪人
講下少少公道野都容不下，證明泛民同建制派一樣歪

乜都唔做，學你做益友，做埋大灣狗，乜都唱淡等收皮就最好，係咪呀

一入黎就屈得就屈 block得